幫男友買禮物比我阿爸阿媽

同男朋友一齊咗兩年幾，初一第一次叫佢上嚟食飯，但要我幫佢揀+買同埋送賀禮，係佢求其定我太介意

你逼人上你到受刑?

揀初一上

閒日買d水果上門易搞好多囉

唔撚知你老豆老母咩頭咩路點揀
同你一齊兩年都未必買得岩
何況未撚見過